朋友話佢食咗個鬼妹 重要房錢佢比

小弟個朋友係啲運動戇尻 四肢發達頭腦膠膠地嗰啲
早兩日同埋朋友b同佢食飯 運動戇尻興高采烈咁同我地講食咗個「鬼妹 」
運動戇尻
朋友b
小弟
：喂 呢排我係交友app識咗個鬼妹
：嘩咁撚正 估你唔撚到喎
：係啊 想試下啲異國風情嘛 前晚去爆房 嘩成晚都冇停過手啊 又大波 又淫 腳都軟blablablabla
：你就好啦幾舊水房錢有洋妞食
：咩啊 房錢佢比埋啊 我拍拍蘿友走咗啦
：嘩咁撚淫賤？你唔好講咁撚多啦 拎啲圖黎睇下先啦含家產
就係呢個時候 惡夢就黎喇 佢打開電話相簿 我眼尾見到啲啡啡黑黑既人 仆街原來賓妹黎
係呢一秒 我同朋友b都呆咁feel到胃酸倒流既感覺 係 係好撚想當場嘔出黎
運動戇尻不停問：點呀點呀 係咪好撚正啊
由於我同朋友b都唔令到運動戇尻懢介
所以拿拿聲同朋友b食完個飯就走咗
宜家好怕佢四圍同人講我同朋友b都話個賓妹正 點算

鬼妹同賓妹都唔識分

佢個人本身係膠膠地 係估唔到佢膠得咁澈底

過多排可能有個小黑人叫佢做老豆

可能佢會好自豪咁話自己生咗個鬼仔

啲icon 真係有用

爸爸

我當時個樣真係咁

笑撚死我

黑鬼都係鬼呀

尷尬都唔識打

好傳神

細個讀屎片 對唔住

咁異國風情嗰下又唔可以話佢錯既 係我地先入為主

啱呀！

就係呢下幻想中既反差攞命

我feel到樓主幻想緊個淫底白滑大波鬼妹
俾個fd一野秒撚左個種感覺

Exact7ly 都冇話咁甩皮甩骨架

👶🏿